六點收工

不如一齊六點收工

全體六點收工？

我想推多次